[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (113) 公會戰唔該執一打一

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 22號 Cecil / 8月1號 Kain / Rosa

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

7月21號[聽日]下晝2點 派發生放送獎勵
- 免費10連抽 保底UR

7月22號下晝2點 : FF4 合作活動開始

活動詳情 :
FF4合作 登場角色
7月22號 下晝2點 ~
- UR Cecil [職業 : 月之聖騎士 / 士兵 / 武僧] [光屬性]
前衛坦克 擅長消耗自身HP幫隊友上盾 為咗同光盾以及光戰作出區別法 Cecil係攻擊以及弱體耐性上得到加強
7月31號 夜晚11點 ~
- UR Kain [職業 : 巴隆的龍騎士 / ? / ?] [暗屬性]
前衛物理攻擊手 識降敵刺突攻擊耐性 及 回復量下降技能
- UR Rosa [職業 : 巴隆的白魔導士 / ? / ?] [冰屬性]
後衛奶媽 以回血為主 擁有弓系以及魔法系嘅必中技能同時可以應對眾多異常狀態

FF4合作 登場召喚獸/卡片
- UR 惡魔牆

FF4合作關卡
[7月22 ~]
普通活動關卡敵人為Golbez 而高難度Ex關卡敵人為惡魔牆
Ex關卡掉落獎勵為SSR Cecil 肩甲設計圖
[8月1 ~]
公會刷分Event 獎勵為Kain UR武器[槍] 以及 Rosa UR武器[弓]
個人稱號 / 公會稱號[WFC]

7月22 ~
- 每日登入會有500石
- 合作挑戰Bingo任務會送Cecil角色碎片
- 每日任務會送體力及肥料
- 總額10億石每個人平均分
領取條件1 為7月22號~31號要完成Event關[中級]
領取條件2 為7月23號~8月1號要完成活動日任7次
領取條件3 為8月1號~8月9號要完成刷分活動#5 Hard
領取條件4 為8月1號~8月17號要完成30000 Retweet

8月1 ~ 16
每日免費10連抽 總共150連抽

以上為活動內容

以下為遊戲未來發展
恭喜未婚妻拎到人氣第1名 會有新角色設計Coming soon

8月中更新預定
- 期間限定公會戰改修
- AI會考慮陷阱作出行動
- 副職同技能on/off可以根據唔同場合分別設定
- 任務出擊前編成畫面可以進行編成COPY
- 連擊技能使用優先度重新考慮
- 寶箱優先 但如果係味方詠唱範圍就唔會移動改修
- 商店買入時Slide bar改修
- 一次過合成 ,一次過覺醒機能高加
- 顯示Auto周回完時嘅結果
- 戰鬥中都可以睇聊天欄

9月後更新預定
- 武具Skin實裝
- 根據每月遊玩實績交換Game內特典
- 公會戰相關:
全滅勝敗判定變更
實時睇攻擊Log 防守Log
可以睇到防守情況
- 兵舍指定Faith機能
- 改公會排名公會名UI表示
- Home畫面公告鍵改UI
- 手動PVP觀戰
- Raid秒入室On / Off
- Home畫面以及SSR以下角色語音實裝

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

聽9C9們講 對上一次都係準備上Top5 然後都係同樣嘅事

貓b唔開po

唉..對面全動

不可掂既撚

又隊冧兩隊一動, 呀妹有冇咁勁抽

屌 真係好撚唔抵

重諗住留為紀念

俾大家打飛機

我地太多Kain,本身可以襯佢地未練好上Top 5

番緊工

今日excel 真係戰犯

Sor, me 見冇雞先開隊咋，點知中兩下阿格stop

DLLM

無雞咪等 你荒無好戰撚開咩

拎完一騎當千個位

驚得我又守3隊 仲要等二隊係一動

睇黎我隻kain要出青山了

如果執雞都撞呢

btw 花XX幾日冇裝武器,已經插咗佢而家裝返了

又cum

執雞都撞姐係你對自己個隊唔係太了解

要驗腦 雖然都係已經沒救.jpg

咁樣輸好唔抵

你隻Kain搞掂未89lv已經可以上場放守隊伏人

次次上Top 5嘅機會都出事

今日俾佢一下打6000 垃圾game黎

工口好似唔係初犯？

上次又係好似咁差啲上top5

不過kain隊咁睇黎應該就黎冇優勢

其實89一段時間，多兩日就99

kain 唔開回血，開不滅好似穩d

89照用啦,好守得,反正你又俾人-3咗

不嬲都話關回血開HP上限咋麻

我本身今日都想用, 但係未升好技

hp試上限 i mean

kain個回血係咩原理？

不滅就真係好幾次反敗為勝

HP上限係要kain 開波行中間
你個隊就明顯係中二一開波鳩衝又無回比人一下斬鳩死比人3打2

hp上限睇過幾次，唔係好明優勢？ 走位？

第一TURN 行去中間 計數 企喺度 得隻坦會向前行

聽日用

再唔用冇機會,17號大機會限定公會戰

模擬戰再執執先

sentinel 優先度高定係招攻速BUFF?

睇距離

大多數情況下會出Sentinel

咁你有無開

有保命要緊

幾時派10億石

士氣Down晒,橙

兩次大好機會都咁
都唔知仲有冇下一次

上次戰犯係邊個,冇印象

9C9(已棄驚)

今次會唔會都係..始終今次呢個一騎當千戰犯係呢到自爆過 會唔會俾黑警搵上門

20474

20474 LV4

-1

DC有兩條友話入咗你間房

91831
R1

差3000石
公會加入個獎俾左未

17定19號發我記得好似係 唔洗諗

R1 房-1
91831

我屌

棄啦,我都玩緊FGO唔玩WOTV了

10億幾時派

仲未出過rare

18305

5805

FGO 5 anni
一定多活動啦

8月19

64492

52408

又無人

42146

啱啱入咗場....無珠了...

-2

cls個個都打到R6

on9到

R5 37787

85939

26914 Rare 5, -3

12445

20小時前
工口大腿俾人拉咗？

無事嘅，唔好嚇自己

我係工口大髀個fd

佢係醫院，個電話粉碎左，但係又唔記得引繼id & pw，喺曬屋企部電腦到
話如果今日會戰前都on唔到既話就踢左佢先
我晏d放工去佢屋企睇下引唔引繼到

佢自己on9爬石跌左落黎無比人拉，無死到

叫佢保重身體

最緊要人無事

爬石跌落嚟
最緊要人無事

係咪掛住睇人工口大腿

我明，當年玩攀石好多女女一齊玩

但係佢轉咗gay，可能係睇粗壯毛腿

工口男大腿

btw 人冇事就好快d打raid啦

人無事就好

就....就算係咁都唔割人無事就好

呢度grey仲多過正常人 邊個會割
利申正常

最後果句笑9咗

btw 竟然有人唔係用開SE爸爸BRIDGE 要引繼ACC?

呢度正常既咪即係Grey佬
利伸:正常

幸災樂禍 狗黎

SOR9 唔應該笑你GREY

8lv 粉屎，公會房

比你提起有1000石未拎

54957

58902

82957 第二場

79186 R2 -3

腳安扮FD

R6 67372 -3

已經成個身份無咗

晏d上去搜屋

兄弟爬山

66410

29483

連續工作咗25個小時了

以為你俾人隔離咗

想放工

笑4

77039

打極都唔夠JP

88479 lv8

課!

有冇round2

Nope

橙

引繼左
佢話上黎會有人話我聽打邊隊

無 佢老點你
呢度各自為政的

專揀對面最高RANK 黎打就啱

佢呃你 絕交了

7X LV 就要打兩場

...脆弱既友誼

終於放工番咗26個鐘

留名睇EXCEL

今晚真係預我打唔到番去一訓訓天光都似

EXCEL X10

果然係嘆息之牆

請定假 會腸唔想一起身無公會

依加無咗先咪唔會一起身無公會

。。。。。。你到底有幾憎我我對你做過最壞嘅事都係能力愈大啫

做咩派五抽

中咗ur

準備無公會啦

未升好綠技藍技sentinel HP上限上得場未

F乜乜乜打上100都唔放上黎俾我gun 20場

me好失望

100lv 3隻活性Kain都Auto完場 唔洗gun啦下話

成個會都有Kain
大家都要打免費20場架啦

啱呀,頭先個場差米同Re01入咗嚟打,我都冇同佢地講佢地入咗嚟

未上到100無人入

條龍喺咩條件之下會反擊?
摸唔到佢條件, 近攻同遠攻甚至跳都好似會反

儲10場放出黎
me幫你打

會長你守隊冇吸仇角搞唔掂喎,TM1同你同陣係因為佢計數有降仇
你個守陣是但一隻行上去都秒到計數

然後土法物理回避個時機錯晒結果變咗單純自損血

趕唔趕得切用返公廁陣頂住先,土法換光戰/阿格

會腸今日無出現過

reol tm2 頭50

對面都好多KAIN

會腸都去咗爬山

係咪mon緊282咋

14952
R3 -3

冇事就好

早日康復

我屎忽傷左

比會腸爆咗?

試咗成3個鐘

又忙到仆街

一路用本身基加隊試防守隊kain

土法未試到，唔用著

謝fu巴幫忙睇隊

等我叫賭神幫你睇下

90LV 都無人入dllm

auto輕鬆啦
仲要出咗唔少rare

raid姐係 cc打魔神咁打？

得你地先咁講

消體力出Boss 打完+1lv咁

一粒鐘一粒珠

24739

48059-1

7799-1

係,但係可以儲10隻

你又係高燈CC 巴打?

工口教我：對返個名，見到黑色王子放頭，有火屬，無鬼太郎，就禁落去就得

但我死左隻跟住係咪要等

是但打多隊就得

玩到出GF一嶺就退左坑

有無話打邊隊好？2 打3 好似唔夠打

2動開一隊俾其他人執雞就得

搵隊黃色女人頭打

乜撚嘢形容詞

咁對面真係幾多黃色頭女人擺頭位

今日我哋29對30 9527香咗

屌, 鬼太郎係係講土法

二動開左隊黃色頭女人，二打三都食到

.GUN

97084
rare lv5 -3

sor, 黃色頭男人先岩，一動執sub leader 黃色頭女人
kain 招 hp 上限中途會開黎幫坦補血，唔去打人

打黃色頭死曬

有3分 替工黎講合格有餘了
麻煩你了

玩左咁耐唔夠替工黎

扮乜

Server又爆炸

爆大啲先有石派架

史前隊伍

13打6

Abcd好似報咗名入excel

9527好似報咗名入10次excel

貓咩咩咩好似報咗名想俾人踢

40 比 0

差啲入Excel

94殘

屌，我睇完都認緊係邊隻
你地會友堅夠想像力
仲要佢老友又明先好笑

13302

殘-1

係咪已經冇人睇po
成日入嗰啲全部dc友

有
冇kain嘅我要靠大家啲屎

75149

街場大把100
唔追po了

小薯邊敢入

10 rare嚟
100殘都唔敢拎出嚟

95等咗半個鐘都無人入 慘

條友連出10幾隻10 Rare...我地發咗達了

跟得一隻

是撚但啦
你地玩飽佢
me就棄

84389

跟

84389 入啦,條友清我地場得返嚟嘅殘血場

好多人冇俾人清

差米守4隊1動
有冇人跟到

4隊1動真係唔知點跟

又係-3 有冇咁廢呀

復活

#170 f巴先提完你個陣
較返好應該好好多

咁快

佢轉咗了,你打下睇下係咩問題

不過打會長個隊係1號雷法,佢-3開1號計數所以未必係隊嘅問題,可以睇多一日

迴光返照

永遠懷念......

rap

對面又3隊excel

浪費3個鐘

慣架啦

屌你屎忽

我哋隊同TOP TIER 啲隊有差別試唔到啲咩 要飛雲巴得閒幫手先試到走位

條女坐醒我

lan

Sor 反死左

使乜sor ,我都柒左

6ur 都可以5重復，唔係突爆左就係垃圾v卡，彩石拎去升sr 養生玩算

又風騷

好忙啊

今個EVENT 點先搵到人入場

Sor koga 唔記得按auto

用kain都冇咩

個個都自己Auto

玩左半年都係自己出4隻auto
升左隻SR 矛兵chain死隻龍, 諗緊上唔上埋99

100lv 自己AUTO 會滅團

屌... auto off左, 轉頭睇返成隊無郁過過左20 turn

打左幾次屎, 啲人見唔同屬就quit, 搞到好似我係咁踢人走咁

打raid入人地場可以無限打? 唔扣珠既?

係

每日有廿次免費機會 之後就扣珠

工口爬山返咗黎打raid

無，都係我
佢應該無一個月都唔洗出返黎

不如你接手埋佢acc

佢仆得咁金既，斷晒腳骨？

你幫佢打埋raid咁抵得諗

一個月...醫院唔比玩電話？

跌斷左隻手包住曬
佢未買返電話，用緊部舊機玩，部機熱到辣手

斷手咁冇計斷手又斷腳咁真係要休息

因為佢依家喺我隔離
佢教緊我點打

密友

手把手教你打 機

今日唔駛開廿六個鐘?

DLLM ON9 AI

兩個跳撚左上去....

完全無人入場 都唔知點打料

你唔改名冇人入架

要改咩

鈴カイン個類

食屎啦就係你呢d場搞到我用利狗入人場俾人踢到仆街

進入與猛男展開激情戰鬥

今次係與猛鳩

唔關我事 係刺我就開

用暗拳好過啦

4個男人，6碌鳩

BTW 我開咗又唔見你入場 講閪咩

無Jp

改左可以儲10場真係好正
打到lv 40已經換齊野可以收工

換齊咩

彩石彩波

冇kain打到90LV, auto solo要打3次先打得完

LV4屎有冇人打
開咗公會救援

去到LV90先LV4 屎

百幾隻都未夠63張設計圖

裝備唔鬼換了, 3隻野得6個位, 用黎用去個幾件
等一週年大特價既話先諗

件件都唔同用途

我3隻都裝防stop算數
反正實防唔哂

F巴
想問你解包睇唔睇到kain個lb升級會唔會加到減速個效果？
唔係講命中率，即係升左會唔會再減慢d？

會啊 F巴上次講過 1lv 30% 20lv 50%

命中率唔變係0.67

R7 34695 -2

唔該曬
次次f巴解包太多資訊睇
剩係得墊新野入到腦。依d咁細既項目睇完轉頭都無左件事

咁似啲av情節既

52260
粉屎7lv

R8 82998 -1

射0

今晚個對手成個月冇輸過

咩料咁勁 名都未聽過既

打過幾次喇喎,點會未聽過

見到d rank都知咩事

冇印象

睇佢地戰績打啲隊
好打有限啦
我地輕取

立gag+自信撚

我地輕取姐
我預左0 我相信大家的

我預excel

每次打親佢地都有勁多防守片睇都冇印象

原來係呢隊
上次打都好耐以前唔講都唔記得

1965 10lv rare 留殘血-3
Re01

留殘

經10秒討論後結果係等咁耐都冇人入所以唔留了

76123
lv 3 粉屎
花XX

執1打1

abcd未打
但係對面淨返嘅全部都計數頭

頭先有隻基加頭重要得雷鎗係遠攻 佢冇打就冇了

畀我打咗

好波

Excel

今晚又有一堆防守片睇

次次都-3 無片睇

cum

見到老因就笑4 me
等又等得耐又要打兩場

搵2條友,每日互含20場 2,3日就搞掂+5

好撚9c

1489

打緊其他驚是鳩但 wfc

又守3場，阿妹歷久不衰

突破3千分了

3000分

好波大家

等守隊片，睇下衰乜

而家好似鬥Kain多咁對面一唔夠多就屌打

無一角色對位夠kain打

If u can’t.....

雷鎗冇俾坦吸住真心唔夠打

一行埋黎就插死....有不滅就無可能贏

我深信好快就會出隻嘢屌打佢

暗屬好難講,光戰都捱咗4個月

好似未婚妻嗰陣咁出隻超高刺耐
分分鐘出隻刺耐拳開發打擊系

有降刺技

好快執

真

一周年閉幕

睇咗睇高刺耐個堆全部都係射角
屌打Kain重唔係光輝

22324 Rare3

95243 R4

可以推到8,90嘅話減20算啲咩

Rare 9

36408

冇珠

Rare 10

靜到
執未

養生

can

原來奶力條仆街仲未ADD 我FD

我唔add你咪你add我

一個raid睇得出人情冷暖

殘血粉屎 -3

粒波整咩type好

C Cup

D

rare 7
83318 -3

我用呢隊都可以0珠solo 100
Ur 卡仲要得0-1突
唔怪得街場咁少人打

暗隊有刺傷得

有kain就有得打，冇kain就返印度食蕉

無辦法，又slow又刺耐根本做球比佢玩
不過隻kain連續食正2個活動特效其實好抵抽

R5 83669

新職

wadiu

佢副職符文騎有精神貫通 主職言靈使又有精神貫通...

個3D模樣衰都接受唔到既角色

...........我唔想再課啦

D技能名咁中二

土忍喎

限定爆死冇仇報U諗U

咁可愛

抽啦，最多陪你

新職
叫大山婆情何以堪

你d錢無限 仲要你本來乜都抽

係專職+新職

專職(暫時)

真 復唔復刻都成問題

睇個名應該係新職 唔係專職

我反而對枝杖有興趣

你都冇計數要支權杖有咩用

一周年自選

魔法版水平擊

你本命都唔課到有為止可以棄驚

話說佢第2職係咩來

又係火屬，啲冰屬可以收番埋

牛郎嗰個

講個笑話 rosa

唔知洗唔洗唱,唔洗唱又回避流的話..

又想吹奏迴啦

好樣衰

冇計,計數同Kain都係命中弱點嚟Kain好少少始終運夠高但器用柒
如果要詠唱呢隻冇咩運行

似唔駛
不過土忍不了
又可以等下個月

要唱咪唔用本職技
用牛郎職唔洗唱

仲話冰隊wor

攻隊試隊 預0

攻隊試隊 輕取6

.gun

中二一定係跟ph巴學野

攻隊舊隊 輕鬆-3

7344

8725

34001

u預me auto架可

未試好隊就夠鐘 預我我0

新泳裝貓b抽爆

抽你屎忽

r7 79361

兩隻水著，一隻刀疤大山婆，一隻貧乳土忍
SE好有良心

呢到有無蘿莉控？

你覆緊果個咪係
妹控

貧乳はステータスだ、希少価値だ

阿妹點睇都唔係蘿莉

唔係大波就唔係蘿莉既

四星 第二動唔可以開同一隊

話咁快就撞咗3隊
個TOPIC 廢既

2動彈撚咗APP 連贏定輸都唔知

原來彈到未入戰就彈咗

唔易執

呢d先係路架ma

13打13又係一開波撞幾件

Baby shark

見到拉屎+kain冇乜信心

一開波無雞執就要試打架啦

每撞一條友0星就要有個6星執屎試打都揀個唔好撞得咁橙

冇雞執開隊又驚畀人屌

2020年仲有人炒0

冇雞都冇計,點都要等1/2嘅打咗先有雞

得番一兩隻都唔順手開埋佢, 留嚟煲醋

等Koga揀啱一隊先,佢隊野最齊

Kayser又亂撞,笑4

又打少個

日日都直撞

R8 78043 -1

我打咩好，好似無火屬

又畀阿格斷手

叫咗加公會告示又唔加

咁佢唔care加咗都唔會理你,況且佢連登仔嚟

5 + 4殘打5隊

4隊殘開哂佢啦 等緊乜撚啊

求救，打邊隊

等執雞先

啲剩一幫手開隊

等,call緊人郁

打咗隊雞再開

加油

唔等了 唔係成日得閒望住d -1

開隊

打野武士都無excel入
are u kidding me?

2打3

你已入

又燈.....

北斗之拳: 你已經excel了

上黎打句野就無左

棄驚撚啲燈力勁到
講完即刻見效

等黎哂氣 自已開哂2隊算

.cum 貓b

好彩我抽Kain負負得正,而家諗返真係飆冷汗

你超越咗我 感謝

你個隊我試過
中2中間=秒贏
唔放中2會俾你秒坦

應該話唔放中間打手

物極必反
希望下次兩大燈神都可以一齊打救小弟

唉 睇黎我今日生存到最後

睇咩打手 頭先過隊2,3號位gay佬同kain咪照贏

你歐都咁重打救

係咪1下1件

skip

日日和

咁忙

你仲駛唔駛上堂

上次抽kain咪歐唔起

抵呀

佢抽Kain用石少過你,抵乜

me非洲撚黎
DLLM

贏

邊個死剩種

對面有冇人冇郁

要考試

死淨1隻

死剩飛雲1隻同Basara兩隻

我係死剩種

又-3，轉隊了

+1 直接棄算

對面全動

一睇就知阿妹炸死晒對面139rank啲未婚妻同Kain

守咗隊廢隊1動-1

聽日又對top5，殘念

對面d攻隊陣容
play for fun?

日日un女你

對面打贏過我地幾次㗎

同第5差成100分，有排上唔到第5位

如果唔係有人跌斷J

叫佢爬山王

老實講，佢以前都係咁
講極都唔會聽

人都俾国安捉咗冇埋身份重笑

有性格

直撞師

今日諗起乜都可以叫師

又話刺突隊 踢左猁d架仔係咪弱智

猁得兩招

活性1turn 吉4turn 咪完場

唔like ssr
吹咩

但係打到11250㗎

wfc
ssr原罪

一定吉多過冰槍先

搵人圍爐啦,我搵差米同Ka長互含輕鬆打

無朋友

入DC

搵你啲9C拍擋咪得

仲差30甩碎

我地守隊24隻Kain了

真係個個都抽

得你,ABCD,Kayser,TSYM,賭神,Koga冇

仲有邊個未放出黎 ?

放晒了

然後我仲未試好隊 公會無隊夠打既

除咗你

今日有隻雷鎗打你以為你未婚妻,點知中伏

有乜所謂 有kain都打唔贏我就自殺死左佢啦

但係都俾佢炸走咗一隻

同唔知做乜二動計數唔開魔耐

rare 8
7832
-1

54982 rare10

R9 79740

笑笑笑 做嘢啦

兩粒波先打倒一隻, 真係好慘
仲要全部人都係得活性kain一個打法

今晚做你

真，決定養生打

唔係暗刺RJ 到仆街 無計

ON9

兩粒珠打到一隻幾好架啦

街場都成日炒

2王子其實都好易打到上限

唔係好易既問題 係你個AI 唔知幾時會ON99 唔連CHAIN

二王子入左黎如果唔係手動我會TK 佢

AUTO 如果唔夠快條鳩行先就一下普攻斬落去然後後面兩隻KAIN 得番幾千傷

諗返琴日有人開100lvl，有人冇開活性auto咗已經幾橙下，我重唔小心用咗地圖爆炸死埋房主

重諗住用圖say sor 個張殘念圖

兩粒珠即係3場

差6碎

有3日都雙UR
以後自認非洲撚算

原地活性
然後auto
手動乜9

食屎狗

詠唱問題
Ai計到你跳完起但落地期間到隻怪行動
就唔會開跳技

用緊暗斬隊

919

奶力仲走埋

拖左陣, 但都入唔返黎

完咗先connect返
俾sebaba針對
btw,18206 殘

睇唔到佢斷線
仲心諗做咩你跑黎跑去

好在殘血, 唔係唔知佢攞唔攞到報酬

公會咁多Kain 三人成團唔係好難姐 Auto 打咗百幾場冇炒過

97745 LV9

MO PPL

mo ppl

開街未

79946 LV 10

full

今次又咁快 點入

o岩o岩起身屙個尿就full

lv 9 都比人嫌棄 慘

残酷な天使のように
少年よ 神話になれ

入晒DC po已完

冇睇到 點解條友得18000

個個棄晒

真po已死

做左戰犯

射

咁快好返
腳安狗

推呀

隻手點呀

唔好扮本人啦 死國安番微博啦
真正既長屋晴子已經......

復刻塔可以養生，不過又pickup 計數9月初重唔係出雷屬勁角

滲透到WOTV

雷妻

依家要語音打字

普通話語音輸入法

真仲係到扮
同時懷疑真嘅abcd都猝死咗變咗腳安

差咪R9 殘 75381

語音點打Icon？

全部都係腳安

齊來競猜8億石每人幾粒

3粒

隻game頂多咪2萬人hea玩
俾盡10萬人都有8000
等睇造數狗

30000

隻戒好似唔夠哩家raid粒玉好用?

J+1 光戰 0 謝

17094

不過對T1 都輸硬 EXCEL 算

成班AUTO 開大技清小怪

殘 -3

可能人地好用心打呢

見到你個rosa都預兩場啦
有咩所謂

搵人提過佢地啦，人地照收都無計
我地唔好咁多事，我地自己都未攪點
攪點好自己先

4隻ROSA 都一場到啦

4隻rosa

我哋成個公會可能都係得4隻左右

個個都歪中

成個公會得你齊冰隊
BTW 等多兩日派埋10碎先99到 養兩隻貴到仆街

R9未

唔係10億咩
最後都唔夠3萬RT?

重課大神養兩隻
.gun

ed

好似得1.3萬

派咗前半先

大神

我都就黎用晒有償石，

得萬幾
仲要RT嗰1億係分俾所有人

試過星期一夜晚5 6 點先打ARENA 好似排8萬幾, 都算多人玩

9C9得返me R7清泉

泳裝抽唔抽 定留一J年

唔撚係掛

我都預10萬人咁上下, 做齊任有幾多就唔知

一日200石

正常有玩都做齊 加埋d賣號撚可能都唔少

過HARD5果個未必齊

你R7？

光輝

14854

仲要抽妻2.0

會腸隻LASWELL 最後一TURN 仲要跳上天

會長good job

留俾大家

小薯R7都唔俾

到我開公會場 Rare 10

無兩倍點玩

突登留多場俾會友
呢啲會腸邊到搵

用J玩

真,用完兩倍睇嘢越嚟越慢

依加覺得兩倍都唔夠快

驗眼啦

係幾時有2.5或者3倍

又係會最

round2

混亂咗

問個白痴問題 四連擊可唔可以直接打穿guts

唔duck

以為可以第3下打到岀guts 第4下就殺

誰鍊都20萬啦，要做數有幾難

相信BABA

邊個baba 呀，笨大就我baba

笨大賴共狗 不了

黑霧島贏到咩玩法

計數人型蜈蚣

top 1 有兩條友冇打做咗戰犯

好似工咩咩咩咁

佢俾国安捉完而家下落不明就算啦

可能國安小隊去咗日本捉咗T1 果兩個呢

BTW 今日變咗KAIN 型蜈蚣

咁快冇晒阿格頭

對面d kain咩撚野事 今日請假

轉晒Kain頭即時唔夠打

計數呢

又打複製人戰隊

對面日日都有dress code

79093

d坦係晒3號位
me可能輸

會戰都死城

dc

打第1不嬲都死城..好戰嘅一開波就會撞晒,小心啲打嘅就等執雞,因為係第一名 前面一撞0後面就冇救

ok me 9打了

一槍一隻, 雞都執唔倒

ok 輸了

大家追坦打人地有計數幫拖
垃圾game

我依家應該打rank123嗰隊？

聽日轉呀妹

呀妹畀kain一吓範圍收皮

ok 棄

唔知去唔去到81星

都冇計,而家都要你打咗先

貓乜乜執123

問題係2/2嗰兩位清唔清到rank123
其他隊睇都係複製人黎 撞埋去都係死硬

然後兩條友集中打119?

有人打咗了,你睇下邊隊比較易打,我覺得119應該最易?

想棄, 完全冇平衡嘅驚

唔用捨身轉射程+2試下?

ABCD呢

執完兩隊就81星,求下你打

拉G驚…

聽日試吓

公會大把Kain,我可以轉俾你試下

58分先醒起未打

場地加成係咪30%

20%

一早講咗 個陣仲比人串

試完, 射程+2都係冇分別
反而捨身仲有機會秒倒

唔課金了
畀人一下一隻玩完真係好on9

要點先整到隻最強刺耐坦

都係石巨同埋刺抗頭+5架姐,遇過一隻阿格放盾減50%,再放Sentinel然後俾我Stop咗,Kain用晒AP都殺佢唔死

btw今日大家撞得最多係3號位土法

計數去咗頭位

你地班友係咁撞啲3號土法出嚟但我得2動

無打刺耐帽

日日-3

gun

我今日用呢set 捱到kain 好多下

cls 武器都唔撚要

不嬲光戰都唔裝。。我守隊裝武器係為咗日日轉武器 變數值等啲人唔會亂打我

隻光戰有三個頭

想問下裝備 命中果d第2件係計幾多%

命中
"kind": 10,
"coef0": 100,
"coef1": 50,
"coef2": 30
},
{

最高刺抗坦係牛郎細佬

唔係喎,唔記得咗sasayaki不過都只係可以去到90%抗

下張咭就刺耐咭啦

死機咪一早出左....

哪有死機

sasayaki係可以頂得住Kain不過牛郎細佬頂得重勁,之前俾人笑弱斬

但會俾中二同基加麵番死

而家上位公會想搵隻基加同中二都難

咁又係，俾kain食到應曬棍

會唔會屈左d

同埋留意到啲射角普遍都高刺抗
我諗可能要頂到FFBE 本家10月周年出光輝 光魔鎗先剋到Kain

牛郎細佬對刺+射更強,但佢弱魔

練得黎，一個星期後又收番埋

新手想玩 想問下玩咩服好 日同國際 差幾遠？

最有兩個月又周年？
好似半周無耐咋喎

FFBE唔係WOTV

哦
咁幾時到wotv？

我哋會

6月周年
咪12月一周

BTW ABCD 兩隻射+囁打撚曬守10隊啦

同你一樣無整個頭

睇番LOGIN 日數咪知, 依加27X 日就黎280 即係都係仲有兩個零三個月

又要準備投石

11月WOTV,10月FFBE唔知乜周年,一陣睇返訪談,佢話跟住落嚟係呢兩個時間點最重要

個頭好似係暗斬Raid嚟

重要FF14限定

佢係呢個時間點復刻計數總覺得係伏嚟,9月1出雷角Feel

雷法咪雷角

月中角

4654 rare lv 10 -1

國際服福利好,唔洗好似日服咁玩命 無課揀國際服,有課就揀日服
進度差4個月

應該講重點 公會戰

咁國際服公會冇咁多9C9應該會正啲

個時間

無課講咩公會戰

日服=逼埋一齊搞Gay,國際服=任何時間都可以

收到哂 太撚悶冇GAME好玩 想試下呢隻

睇呢個cm正負評決定我抽唔抽土忍

負皮咗

抽抽埋埋成堆打手但無坦用係咩玩法

錢多就是任性

好為我著想

我有大王子

用未

我見到入場條件要打埋50Faith以上就笑左

過完個Raid要將Faith壓返低

見到國際服而家啲卡開始有得井就笑咗 諗起啲人追卡爆死..

貓b已經完全接受被人abcd 9527對待

Reol係raid房色誘我

廿場已完
自言自語的晚安

想問各位巴打
升邊幾隻先好？

原來仲有幾隻

反正都係得20lv

等多幾日再開個新ac抽隻限up上99仲好

最後一日都係炒
Dllm垃圾驚 棄了

好眼訓呀

辣殺驚
15日得1虹

有1彩已經算歐

而家非洲人個標準咁嚴

巴打限up係邊隻？

襟圖片mode 有隻泳裝蘿莉

隻野勁係邊？

未出 冇人知
但係呢隻驚玩法就係 出新角>抽中>活動期間內買齊碎突爆
所以新手只會推薦用活動新角起手 因為易買碎

但係月中角

月中角係常駐+舊職先柒姐
呢隻限定+新職

女忍應該得貓b忍唔住

出左技等睇binc

可能真係0詠唱
計數妹都威得耐

迴隊法師

但係佢火屬

打壓冰隊
會腸仲唔燈就係咁先

冰g+吸仇+土法 對kain+計數+吸仇 好似好大機會LB魅惑到kain
試哂公會嗰幾隊都成功

我用阿伯玩火屬女忍都唔知係邊

吸仇

又想燈到KITONE 天上有地下無

會唔會俾妻一下跳埋去就呀

光戰/阿格/裝愛誓土法

依家隻隻Kain都高faith打raid

正常都呀~

33326

日日銅書最尾終於有1UR

今時今日仲有邊個用妻

33326 殘

係 但唔知點解都照中
梗係有風險 但係睇住隻kain範圍一野tk兩隻係值得既

咩唔知點解咪就係因為高faith所以中

咪就係高FAITH 先中

RJ9

雙槍

2020年尾都黎緊仲有人未知faith點運作

我唔算啦 好似得5虹

DLLM 1虹 以後唔會可憐你64000

150抽點會得一虹。。。

係得一虹呀DLLM

免抽未中過好嘢

唔知會唔會有人幫下小妹打5場ff4協

LAN

LV 10 56510-3

Coming

要怪怪棄驚撚 好似係

又9C

暴死左,
多謝咁多個月黎大家既關愛
響度有過好多開心既美好時光
如果以前有串過你都係我唔岩, 響度講聲sorry
陣間我會del SE 個a/c , 各位後會有期

成班9C9
我唔會再上黎
byebye

整一件+5要幾多粒大精?

合哂63張圖都630粒
計埋4星5星 應該650有找
利申數學拎U

太懶打得一半

今次太易打 街場求其執兩件kain都輕鬆過
我咁撚hea都打

無人入

入咗 俾房名嫌三嫌四

入人場咪得

KAIN 都無點叫入咗

今日係140定係150抽

150 完了

Dklm
又冇新角

頭先2kain1妻1冰都輕鬆過到
仆街仔先係到限呢樣限過樣

咪又係靠兩隻kain 打

過到咪得

90558-3

會腸呢

開咗公會 無人入開街

唔打舊屎卡住哂

.正常係唔駛打 2號位行一步就射到完場 係有隻拉屎喺度9C拉到隻仆街亂行

10lv rare開街都咁耐先有人入
老因果個係咪非洲server黎

我開咗公會先開街 公會無人入先放街

公會殘-2

射!

打完第1打第2

幾時改咗名
仲諗住有啲新對手打下

又要俾人sm

計數一開波LB 比佢陰左

ON9 一開波怅混咗隻KAIN 我個隻已經得50FAITH

比人*

0

殘體

老因比腳安捉左

拎住隻天花板炒0

阿格真係八婆黎

次次都有人開波撞3號土法唔俾生路我行

呢個會開始失守緊
唔通fyccucuY.785.(&.}^}74.

幾時先出防混裝

阿格保平安

腳安法

唔好一號Kain然後唔入中間咪唔會中混,你試多啲走位就唔會中

你又地圖炮埋牙雲

滲透從内到外分解

屌 又話無人打3號土法 轉咗又叫唔好一號KAIN

依加唔笑唔通等你地拎6星先笑？

2號Kain咪得1號Kain打中間阿格唔掂

新角係咁,試多啲走位就唔會撞 尤其Kain有圍爐技,走位好少出事

等佢自己試啦比張好牌都唔識用

2號KAIN 一隊KAIN 隊都打唔入

聽日用土法算

記住唔好熄圍爐技就得,走位冇人保到你好易撞

已經4個0
執一打一嘅難度係高過連續打十次飛機

上次打Partisan 5個0

見到106 2隻冰搞到我都唔想執了

好彩露出馬腳
先block為敬

你自己打倉頡心心人SPACE 同心心SPACE 人 廢鳩事講

17437

等埋

-1
仲有人就留殘

奶力先讓1turn

REO1嚟
曲線留殘

。。。？

認錯人

驗眼

多謝reo1
殘留1 thx

30148

@奶力 -1

我求其鳩up下 真係等我
公會有愛

執1打1

10打10

加油

重有

72444 REO1

好多

輕取5星

2497 FF0

2497 Lv10 -1

cum咗

54926

1分鐘就full 棄

我都入唔到

54926 殘 第2round

感動

兩兄弟自相殘殺devil may cry咁

135隻牛郎對我隻牛郎,我個隻魔法見切

冇混亂嘅話手動斬死埋佢

睇都剋屬就打

開一隊啦

加油

6打5

互砍都係一種愛

其實點解改 Jane Doe

一係開96 / 121

4打3

衝呀

撞左，sorry

立gap王加油

差少少

立gap開143?

花仔執雞

風見鳥執雞先

唔係冇人呀

1打1

衝呀

妻點會夠kain抽應該調轉打

唔關事啦,同咗佢講幾日攻隊轉埋Kain,聽日應該會轉
同埋Ka長冇上水,花XX上咗水,冇計,Ka長都係一分鐘前先上咗水

142個隻用土法都夠膽撞me?

me唔想玩了

本身想你打物攻個隊先,零件已經俾我抽插咗

特登畫到好似透lin咁
叻仔

唔好諗住洗白,你冇得救

諗深一層棄驚可能當咗冇波=男人 同賭神一樣,賭神都係咁

有個句講個句
中2事實係型

抽你就抽啦

1000